外國記者唔再晒時間採訪香港係正常, 要你個個星期都睇復仇者聯盟3, 你都頂唔撚順啦屌

個個星期都好似公式咁一鳩樣
星期一至五就係圍警署
星期六或日就係和理非遊行遊個零鐘> 玉碎派同臥底玩TEAMWORK起營火搵死物出氣當幫手足報仇>殺人魔警截停遊行> 射催淚彈,橡膠彈>拉人封艇

個個星期都一鳩樣, 等同迫鳩一個正常人個個星期都睇復仇者聯盟3, 邊撚個記者頂得順呀
人地民主國家每分每秒都值錢, 唔會想晒時間個個星期睇你地演復仇者聯盟3, 調動人手去印尼採訪唔撚好?

你話香港一個星期上演一套新電影, 上個星期復仇者聯盟3, 今個星期孤星淚, 下個星期係猿人爭霸戰3, 再下下個星期JOKER, 再下下下個星期係V煞, 再下下下下個星期係復仇者聯盟4
就話有採訪價值姐
唔撚係啵
個個星期都係LOOP復仇者聯盟3, 只有傻既先會繼續採訪

如果之後有John wick睇就好了

國際社會眼中香港已經係煩膠
煩得黎無趣

有乜建議呀導演？

佢哋覺得你哋日日爭取打交係冇乜用兼冇乜特別

整套週末狂熱？

又唔係打贏, 個個星期比人SM
睇得多都頂唔順
衰D講搜查官AV最後條女都會反cup班壞人

屌得有道理都ok
但係咁e 都俾啲建設性嘅提議先走丫

有時我真係想整個核彈含球產
對付共產霸權竟然要由班冇槍既香港人做
垃圾國際
抵中共入侵全世界
又冇人幫香港

樓主自燃啦 咁又留到外國記者多一個星期
快

你有咩建議？

街頭抗爭就係咁架啦

你估香港人有真槍實彈？

你估香港玩緊battle field?

而家係雞蛋打高牆

唔通黎個自殺式襲擊？

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

呢個真
大家要諗之後點行

不過認真要諗下有咩新花式

以上電影內容就係我既建議
不過你班撚樣睇完都唔撚敢會做
你班友個個星期都演殺人魔電影入面被殺既角色咪算囉屌

有創意嘅有時會有啲左膠有啲嘉年華
但好處係可以平日做

可能想示威者參考下印尼既示威

一開始真係日日新奇嘅
地鐵不合作運動
唔小心炒車塞住條路
電單車好似香港咁唔識向前行
哈里路亞洗腦無限loop

近排又真係冇咩特別新搞作

大家比d掌聲鼓勵自己，來個大合照，然後散水

其實真係到左樽頸位. 我覺得要有突破, 要大家都衝破某D心理關口

次次都班卧底狗搞事變左對戰，邊個唔想和理非je

所以主導權變左唔係示威者個邊